[求救]今晚返大陸 應該買儲值卡?

唔洗傾到電話 想要流動數據就得
去鴨記買儲值卡 定 買嗰啲漫遊日費好?

鴨記買誇境王

係for一日嘅?因為我今晚上聽晚返

鴨鴨好多5日/7日任用plan

我剩係為咗一陣搵一搵個friend 5日又太多

開Data roaming